二十年前既數碼暴龍卡。

執屋時搵到小學雞時代買既數碼卡。
應該就正版黎，當年老翻冇咁好品質。
香港唔係日本，當年資訊又唔發達，無可能知自己差邊張，又搵唔到同好換，甚至連玩都唔識，所以唔齊。
求期影一小部份，就一張閃卡同幾張金字。
唔知值唔值錢

廢紙依家幾錢一kg

之前岩岩播完套劇場版個陣好多人收
問題係你啲卡廢

至少值20萬

識人有左上個張 都值2000

廢話少講，10萬收購，我認真的

你上amazon望下咪知

認真，2萬

有價無市